搵一套陳年冷門漫畫

有冇網有得睇

光明與黑暗續戰篇 羽翼
シャイニング・フォースフェザー
Shining Force Feather

你試下用其他search engine search 下d keywords (例如yahoo)，好似見到有

冇網上版